[即時] 尖咀誠品有警察逗人

而家有群警察響誠品 coffee brown逗人check身分証
知道有巴絲開多條戰線去尖咀文宣
唔知有冇關
而家見倒警察都好敏感

大家萬事小心
兄弟爬山 各自努力

佢地抄底資料搜袋跟住就帶走左

一黑一白 染髮後生仔